係邊條撚樣宣揚領養代替購買？

就係你地班仆街 唔正視香港根本既問題
令到無人關注動物條例
個個都淨係識講領養代替購買
根本就係要訂立更完善既寵物保護同販賣條例
以為領養完就幫到寵物店啲貓貓狗狗？
你唔買大把人買，到最後無人買會去邊？
係比班黑店老闆賤賣返上支那比班支那畜生食阿
再加上香港個班所謂既貓義工，
間接做左幫兇 刺激左買賣寵物
你地班口上面掛住領養代替購買既人
以後咪撚再宣揚呢樣野

要真正從根本解決呢樣問題
同真正幫到啲貓貓狗狗既
唔該，加強監管販賣寵物及保護寵物條例
係呢方面香港既法例真係太落後，
令太多無良既商人同黑店行到灰色地帶！

希望推上去令更多人關注
Btw鄺神同毛姨姨係咪有關注呢方面既野

推

on9 logic

香港人自己都搞唔店自己 仲妄想照顧到寵物權益

ching 有d嘢唔係二元對立嘅

Why not both呢

淨係識講領養代替購買可以令d寵物店揾少d已經足夠
講到尾都係錢，我就唔信成堆寵物無人買搞到要送上大陸之後，d鋪都仲會長做

另外， 拉

萬能

無錯 好多寵物店爆傳染病
啲貓貓狗狗一鑊熟 根本冇人理
啲人買完退錢就算

香港動物條例太草率
根本保障唔曬

去facebook個啲自家繁殖討論區
仲有好多人買寵物

有啲人唔係打從心底對貓狗一生負責任
所以點宣揚都冇用 治標唔治本

我見到d人成日提倡領養代替購買
明白佢哋覺得d流浪貓狗好慘
上SPCA睇過
大部分都係唐狗 家貓
有其他種嘅 通常都已經老，俾人遺棄

大家養小動物嘅出發點都唔同
講緊10幾年嘅陪伴照料同喜好
要對住佢10幾年 點解唔可以揀一隻我喜歡嘅品種／顏色？

好多嘢都係一門生意 既然話d寵物店貓狗好慘
咁唔係應該加強監管d breeder同寵物店咩
好多無良嘅人 養2隻貓 係咁要佢生
環境差 好易會病
同埋好多會喺大陸運小動物落嚟
無奈呢個政府部門嘅通病 都冇乜監管可言

我都見好多人其實都好想養小動物
我見寵物店10k一隻貓
但一d聲稱係靚種繁殖 又係賣10k
我有時係諗緊 係寵物店賣得平 定係d自家繁殖賣得貴？

明白到要養靚一隻聲稱靚種嘅小動物成本都唔低
(生肉，維他命，藥) 但佢哋唔使比舖租 無任何牌照

小一個人買d寵物店就難做d
繁殖又小d

拉

Push

唔係話領養唔得 但係好多貓義工搞呢搞路最後都係唔俾你領養
就好似即使你住私樓 但係你屋企有個大露台都話唔合格 咁樣點樣令到啲人領養到呢？
你見咁多寵物店俾人話黑店到而家都仲生存到咁其實係政府條例有問題喎

你呢D76呢 ....真係咩都唔洗做啦
同時間剩係可以做一樣野咁

香港根本唔適合養狗 你試下拖隻大狗出街利幾圈就明 d閪港人嘅咀面 奇異嘅目光
同埋 好多地方狗都唔俾入 d狗公園又唔係多

利申 養大狗

行*

無人買就送返大陸食

樓主好似啲ON9勇武屌投票冇撚用咁
但明明全部野係可以一齊做

on99邏輯
等同d中立撚講自己都未顧掂仲要自由民主一樣
唔好衝出黎柒

On撚鳩，買賣根本無問題，最多改善繁殖環境

我始終相信供求問題，需求小做唔到生意就自然小人開鋪，小得1間得1間

on9 logic 買就唔會一生負責任？
9唔撚搭8 你確認棄養個d 唔會係領養個d?

其實領養呢樣野就等於關愛座
明明係應該鼓勵人地咁做
而唔係強逼人地咁做

仲要唔做就罵人仆街 黑心
d 野下下推到非黑即白

agger

一早有團體申請動物警察
講到最尾都係要政府做野
呢個政府幾時有做過好事？
7676
攞道德高地緊係易
你有諗過實際解決方法？

政府政府，咁普通人乜都唔洗做啦
屌你呢d 76 選擇性失明
一句政府負責就close file
咁你又有無諗解決方法呀？

7頭

真心...佢呢d76 思想真係存在多日都影響身邊既人

你咁激動屌我 一定好多辦法啦
不如你提供下？
我76 7頭 諗唔到立法以外
有咩方法制衡到無良商人

Btw 唔知你有無養寵物
事實上成個寵物行業都係仆街居多
連大部分獸醫 食物廠 都係仆街
你咁大愛 又有計仔
真係想願聞其詳

同意 但養嘅人一定要對動物負責任

你都on撚9
買就等於唔負責任??

真 好似前世未見過大狗咁。poodle 柴犬就=好得意 唐狗就=好惡 會咬人

ps: 養唐狗

最撚好笑係一大堆養住名種貓既人叫人去領養
唔領養就係到屌晒鬼
屌你老味最好個個都係有朋友唔要d 名種貓b 俾你啦
唔撚信？ 詳情可以上去天下貓貓FB 望下
個到一有買賣貓就屌架啦
成班名種貓share post 又無人出聲架
好撚得意架

最好就立動物保護條例 一有發現繁殖場環境惡劣
罰錢罰到佢破產 咁就有阻嚇力

另外 領養係好 但係啲貓狗義工咁撚麻煩
真係令好多人放棄領養呢個方法

其實連登都係，出面勁多品種貓狗post 無人屌，根本就係自己養左名種就叫人唔好養咁

你隻咩狗先？
Saint Bernard?neopolian mastiff?

香港地就係咁, 商人一定十惡不赦. 義工一定無盡光環
所以先搞到所謂既 "竉物義工" 有持無怨
衰d 講句, 仲專制過共產黨

購買/領養只係一種手段, 最重要係 "愛及不棄養"

如果唔係貓異工我一早領養咗啦

我懷疑你係曲線做緊泛民打手

#唐貓也是寶

班撚樣根本自己就買名種狗
自己玩貓B
玩到成貓先比人